屋企有舊不明物體

有冇巴打知道係咩黎...

下世小心d

燒焦嘅沙琪馬

btw: 下世小心D

芝麻糖

係唔係唔知幾時跌咗啲嘢食落去呀

但舊野有手掌咁大舊...

老鼠

係邊個位 似飛蛾
拎佢出黎睇下

會唔會係衣蛾窩？

屋企都有好多